俄囡已死

因為一男子因素影響
0486
現報2.72 跌41%

如果一男子下台
佢應該可以好似港視急彈兩三倍